<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
<meta charset="UTF-8" />
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0" />

<title>QuizMaster - Pattao National High School</title>

<!-- Tailwind CSS -->
<script src="https://cdn.tailwindcss.com"></script>

<!-- Google Font -->
<link href="https://fonts.googleapis.com/css2?family=Inter:wght@400;600;700&display=swap" rel="stylesheet">

<style>
:root {
  --brand-maroon: #800000;
  --brand-gold: #D4AF37;
  --card-bg: #ffffff;
}

body {
  font-family: 'Inter', sans-serif;
  background: linear-gradient(180deg, #fffaf7 0%, #ffffff 100%);
}
</style>
</head>

<body class="p-6">

<h1 class="text-center text-3xl font-bold text-red-800 mb-4">
  QuizMaster
</h1>

<button onclick="resetAttempts()" class="bg-red-700 text-white px-4 py-2 rounded">
Reset Attempts (Teacher)
</button>

<footer class="text-center mt-10 text-gray-500 text-sm">
  <p>© 2025 Reynaldo P. Usigan, Mylene A. Baquiran, Queen Jamel Bautista</p>
</footer>

<!-- ================= SCRIPT AREA ================= -->
<script>
/* ===== RESET ATTEMPTS ===== */
function resetAttempts() {
  const passcode = prompt("Enter teacher passcode to reset attempts:");
  if (passcode === "300480") {
    localStorage.removeItem("quizAttempts");
    alert("✅ Attempts counter has been reset!");
  } else if (passcode !== null) {
    alert("❌ Incorrect passcode. Access denied.");
  }
}

/* ===== QUESTION BANK ===== */
const QUESTION_BANK = [
  {
    id: 1,
    question: "What does ICT stand for?",
    options: [
      "Information and Communication Technology",
      "Internet and Computer Technique",
      "Information Computer Technology",
      "Integrated Communication Tool"
    ],
    answer: 1
  },
  {
    id: 2,
    question: "Which device is used to input data into a computer?",
    options: ["Monitor", "Printer", "Keyboard", "Speaker"],
    answer: 2
  },
  {
    id: 3,
    question: "What part of the computer is considered the brain?",
    options: ["RAM", "Hard Drive", "Motherboard", "CPU"],
    answer: 3
  },
  {
    id: 4,
    question: "Which of the following is system software?",
    options: ["Microsoft Word", "Windows OS", "Google Chrome", "Photoshop"],
    answer: 1
  },
  {
    id: 5,
    question: "What does RAM stand for?",
    options: [
      "Read Access Memory",
      "Random Access Memory",
      "Run All Memory",
      "Readable Active Memory"
    ],
    answer: 1
  },
  {
    id: 6,
    question: "Which device produces a hard copy?",
    options: ["Monitor", "Printer", "Speaker", "Keyboard"],
    answer: 1
  },
  {
    id: 7,
    question: "What device connects a computer to the internet?",
    options: ["Modem", "Scanner", "Printer", "Flash Drive"],
    answer: 1
  },
  {
    id: 8,
    question: "What does WWW stand for?",
    options: [
      "World Wide Web",
      "Wide World Web",
      "Web World Wide",
      "World Web Window"
    ],
    answer: 1
  },
  {
    id: 9,
    question: "Which of the following is a web browser?",
    options: ["Microsoft Excel", "Google Chrome", "Windows", "Android"],
    answer: 1
  },
  {
    id: 10,
    question: "What is the purpose of a firewall?",
    options: [
      "To cool the computer",
      "To protect against unauthorized access",
      "To speed up the computer",
      "To store data"
    ],
    answer: 1
  }
];

console.log("Quiz Loaded Successfully", QUESTION_BANK);
</script>

</body>
</html>
